{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059920",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "광양 소낭구"
    },
    "text": "光陽(クァンヤン)の代表料理炭火焼き鳥専門店は毎日運営され、運営時間は11:30から21:00までです。ただし、Break Timeによって15:00から17:00まで休業します。最後の注文は昼食には14:00まで、夕方では19:50まで可能であり、 週末にはブレークタイムがありません。火曜日は休業日です。この専門店では、多様なメニューを楽しむことができます。ニンニクローストチキン1頭は55,000ウォンであり、 コチュジャンローストチキン1頭と半々ローストチキン1頭はそれぞれ60,000ウォンです。また、ダッポクムタン1匹とダルジャンタン1匹はそれぞれ55,000ウォンです。追加メニューには鶏の足と鶏の胃袋がそれぞれ20,000ウォン、鶏粥は1,000ウォンです。デザートには湿式混合冷麺があり、価格は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店の営業時間は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店は何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店は火曜日に休業日です。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店のBreak Timeは何時から何時までですか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店のBreak Timeは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店の最後の注文は昼食には何時まで可能ですか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店の最後の注文は昼食には14:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店の最後の注文は夕方には何時まで可能ですか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店の最後の注文は夕方には19:50まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店の週末にはブレークタイムがありますか？",
            "answer": "いいえ、この炭火焼き鳥専門店の週末にはブレークタイムはありません。"
        },
        {
            "question": "この炭火焼き鳥専門店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "この炭火焼き鳥専門店では、ニンニクローストチキン、コチュジャンローストチキン、半々ローストチキン、ダッポクムタン、ダルジャンタンなど多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ニンニクローストチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクローストチキン1頭は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンローストチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "コチュジャンローストチキン1頭は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々ローストチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "半々ローストチキン1頭は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッポクムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダッポクムタン1匹は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルジャンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダルジャンタン1匹は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加メニューの鶏の足の価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏の足は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加メニューの鶏の胃袋の価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏の胃袋は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏粥は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートの湿式混合冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "湿式混合冷麺の価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 620
    }
}